頭先第一次聽叻得啡啡首bad boy先發現佢地係唱緊我

估唔到我浪子不羈嘅性格對佢地impact咁大, 要特登寫首歌唱我
真係有啲唔好意思

希望佢地快啲get over你

yeri不嬲同我唔啱
wendy就真係比較迷戀我, 我都幾擔心佢

極危險

哇 好痴線...

之前聽到佢地唱到bad boy down後面好似加左句syndrome 以為聽錯 原來系真...

傻仔樓豬被秒殺

rekt xd

恥笑開恥

有冇d空虛寂寞凍

平時: 會
你喺到: 唔會

最近已經覺得自己有少少gay，唔好再刺激我

刺激到極點會典

會將我而家搭地鐵前面個牙叔就地正法

ching好man (shy)